澳門完成設置1600支全城電子監察系統 今年第一季精選50支連接人臉識別系統！

澳门做得幾好，呢啲係国家係佢嘅獎勵

整囉
澳門都冇人去啦

又用智慧ＸＸ包裝

中國模式已經破產

一國兩制既成功體現